Compléter chaque phrase par le mot de vocabulaire qui convient :

\vspace{0.2cm}

\begin{enumerate}
  \item Le résultat d'une soustraction est \textbf{une différence}
\item Le résultat d'une addition est \textbf{une somme}
\item Dans le calcul $46+ 78$, les nombres $46$ et $78$ sont \textbf{des termes}
\item Dans le calcul $45 \times 29$, les nombres $45$ et $29$ sont \textbf{des facteurs}
\item Le résultat d'une division est \textbf{un quotient}

\end{enumerate}